天馬行動應該開喺飲食台

。

開係飲食台撚唔到狗

點撚狗
人地有涼出
就算佢地唔出旺角企
咪一樣要番工行必
想問下點撚法

全副武裝同輕裝既分別
今日天氣好"涼爽" Full gear保暖

你都on9人地有涼出架

我有股息收添唔洗出街有錢

今日藍絲咪以為有炸彈，狗隻大批出動

嘩 咁叻架？有糧出架？好勁呀！

既然佢企唔企都有糧出點解唔要佢地企？

岩聽出黎打都on9
抗爭在家炒下股就贏哂

佢要呃OT點都有得呃，涼住冷氣呃同罰企曬住呃嘅分別。

係既 你岩
以後抗爭 食黃店就贏哂

所以今次我地大勝呀

講緊狗隻出糧同抗爭兩回事

要講抗爭唔通又鬥黃，你左幾多佢做左幾多咁咩

總之就狗隻辛苦得個吉就岩

好似你咁 炒下股就贏啦
唔係鬥黃wo
你話今次係你贏呀麻
咁要下次都贏咪學你係屋企炒下股嘆下冷氣咪得lo

唔好再煲"天馬行動"幫藍屍圓謊啦

你睇下邊到有寫贏字先啦

我話要出糧比較既話咁實係安坐家中收息之類好過狗隻企出來辛苦成日

費時同你嘈
抗爭就唔係剩係做一樣

而家仲有做邊樣

要做d咩咪做d咩
唔洗教啦
成年都唔識咩文宣又好消費又好

抗爭唔係淨係做一樣
而家問題係我地淨係做緊一樣

係計劃改變，而唔係撚狗。
重狗重炮唔通硬拼？be water